# Chinese (Simplified) translation for maya
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-20 04:18+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-25 07:22+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"switchboard/switchboard-plug-power/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 07:03+0000\n"

#: data/io.elementary.switchboard.power.policy.in:10
msgid "Manage power settings"
msgstr "管理电源设置"

#: data/io.elementary.switchboard.power.policy.in:11
msgid "Authentication is required to manage power settings"
msgstr "电源设置需要管理员权限"

#: src/MainView.vala:24
msgid "You do not have permission to change this"
msgstr "您没有权限更改此项内容"

#: src/MainView.vala:69
msgid "Show battery percentage in Panel:"
msgstr ""

#: src/MainView.vala:84
msgid "Display brightness:"
msgstr "屏幕亮度："

#: src/MainView.vala:89
msgid "Automatically adjust brightness:"
msgstr "自动调整："

#: src/MainView.vala:119
msgid "When lid is closed:"
msgstr "关闭盖子："

#: src/MainView.vala:126
msgid "When lid is closed with external monitor:"
msgstr "关闭外部显示器盖子："

#: src/MainView.vala:155
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "某些设置需要管理员权限才能更改"

#: src/MainView.vala:177
msgid "Turn off display when inactive for:"
msgstr "关闭屏幕："

#: src/MainView.vala:184
msgid "Power button:"
msgstr "电源按钮："

#: src/MainView.vala:196 src/MainView.vala:222
msgid "Suspend when inactive for:"
msgstr "睡眠模式："

#: src/MainView.vala:214
msgid "Plugged In"
msgstr "接入电源"

#: src/MainView.vala:240
msgid "On Battery"
msgstr "使用电池"

#: src/Plug.vala:35
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: src/Plug.vala:36
msgid "Configure display brightness, power buttons, and suspend behavior"
msgstr "配置显示器亮度、电源按键和睡眠方式"

#: src/Plug.vala:71
msgid "Suspend button"
msgstr "睡眠键"

#: src/Plug.vala:72
msgid "Power button"
msgstr "电源键"

#: src/Plug.vala:73
msgid "Display inactive"
msgstr "屏幕闲置"

#: src/Plug.vala:74
msgid "Dim display"
msgstr "调暗屏幕"

#: src/Plug.vala:75
msgid "Lid close"
msgstr "关闭盖子"

#: src/Plug.vala:76
msgid "Display brightness"
msgstr "屏幕亮度"

#: src/Plug.vala:77
msgid "Automatic brightness adjustment"
msgstr "自动调节亮度"

#: src/Plug.vala:78
msgid "Inactive display off"
msgstr "闲时关闭屏幕"

#: src/Plug.vala:79
msgid "Docked lid close"
msgstr "关闭盖子"

#: src/Plug.vala:80
msgid "Sleep inactivity timeout"
msgstr "闲时进入睡眠"

#: src/Plug.vala:81
msgid "Suspend inactive"
msgstr "闲时睡眠"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:91
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:92
msgid "5 min"
msgstr "5 分钟"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:93
msgid "10 min"
msgstr "10 分钟"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:94
msgid "15 min"
msgstr "15 分钟"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:95
msgid "30 min"
msgstr "30 分钟"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:96
msgid "45 min"
msgstr "45 分钟"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:97
msgid "1 hour"
msgstr "1 小时"

#: src/Widgets/TimeoutComboBox.vala:98
msgid "2 hours"
msgstr "2 小时"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:32
#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:33
msgid "Suspend"
msgstr "挂起"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:33
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:34
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:35
msgid "Halt"
msgstr "停止"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:36
#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:32
msgid "Do nothing"
msgstr "无操作"

#: src/Widgets/LidCloseActionComboBox.vala:38
msgid "Not supported"
msgstr "不支持"

#: src/Widgets/ActionComboBox.vala:34
msgid "Prompt to shutdown"
msgstr "立刻关机"

#~ msgid "Some changes will not take effect until you restart this computer"
#~ msgstr "某些变更需要重启系统才会生效"

#~ msgid "Dim display when inactive:"
#~ msgstr "闲时调暗屏幕："

#~ msgid "Hibernate"
#~ msgstr "休眠"
